la la land 完敗 Beauty and the Beast

la la land 睇到恰眼訓，Beauty and the Beast 精彩好多
歌舞劇 Beauty and the Beast 超過7成係 la la land 一定無

Beauty and the Beast 值得一睇，當 Lala land 是遺憾 Beauty and the Beast 就是完滿